[突發有圖] 工聯會開始搏曬老命幫手

大小同價

經期隊長

公然反共

點解唔睇流浪地球?

琴日打完總領事小人
點知俾領事館facebook 暗屌
今日淆底